# pthreads-proyecto

En este repositorio se encuentra el proyecto de la tarea 5 de estructuras de computadores digitales 2 IE0521.
Donde se trabaja con threads para dos algoritmos diferentes.

Para correr el programa en la terminal solo hay que poner make.

Estudiantes:
-María José Arce. B60561
-Heillen Sosa. B26567